驅魔麵館不負責任劇透

第13集
盧常務同市長一齊接受調查，一開波會長想威脅佢唔幫佢，之後市長同會長deal好左 會長就幫佢但就犧牲常務 局長都出嚟幫拖放走市長 毀滅證據
班counter就好嬲好嬲乜都做唔到 市長同會長就開始搞鳩counter

第14集
呢個時候市長個秘書彈出嚟幫拖 市長就仆街 跟住搞一大輪會長個d都坐埋監
counter就開始狙擊殺靚女差婆個兇手 發現係局長殺 個證據會係差婆架車到 跟住局長都坐埋監
跟住池清臣出埸

以我咁多年睇韓劇經驗 100％中

本來想睇比你劇透左之後就唔想睇

留名等睇樓主柒

結局:世正愛上左池清臣

樓主＝真理

無可能。

好勁